認真講，毫無疑問貝碧托夫係教材級前峰

跑動唔駛好多，最緊要夠關鍵（熱刺年代其實跑得好多），唔覺唔覺就企左係一個最有利位置

第一腳控波，痴腳又得，放落個順腳位又得，呢一下腳底基本功真係英超數一數二

射門觸角一定頂級，唔需要多講

花招都有幾下，但唔係亂用，用餐都真係擺脫到interception

後尾吹奏既小豆韋碧克根本就屎好多

柏金:

無左腳

佢係幾蕭

柏金有冇試過神射

柏金轉身瀟撚到

仲記得佢底線嗰球轉身

hea碧

踢熱狗果陣勁D

柏金動作有少少洛賓果種發育有問題feel，扣分！

呢d先係真前鋒

好深刻印象
之後assist柒朗

對利記鳩下鳩下入三球

對布力般波追人五球

恐怖級球感，勁自然既身體反應，如果出世係南美會係第二個細哨

以前未開始睇波都有留意佢
好瀟灑擔住枝煙踢波咁

小豆韋碧克同佢都完全唔同類型
咁樣比較好似唔係幾公平

個個懶得跑都話自己係hea碧踢法
明明連技術都冇

廢就廢啦

邊隻前峰唔駛控波，唔駛現位，唔駛射門觸覺？

其實佢跑動唔少，動作問題

我有個friend係咁
踢前完全冇技術又hea

鬧多兩句：踢波求開心姐 你地咁認真會踢到英超咩

但本教材約20年前已改版

真係本身唔識踢又懶懶閒先算，無氣死霸住黎踢話自己hea碧先頂癮

hea碧入球率唔係好高咋喎
心目中前鋒教材都係雲佬啦

跑咗都冇人發覺？
黑子？

最後歐聯果場應該出貝碧 唔係出小豆
貝碧都有身型頂雨位， 小豆果場變左跑狗咁

曼聯個時 前面長期係兩三個入球點 阿朗處理最多最後一腳 偏低都唔奇

喺熱刺都唔高啦

Hea碧既踢法 朗尼既技術 韋帝既埋門

出小豆用意應該係
增加前場壓迫
幫手搶中場
打快速反擊

Hea碧企位等波到會好似小一個人踢咁

Hea碧仲勁啦

Ching sick ball

雲佬點睇？ 以前禁區殺手

入球機器

雲佬射術超高班，揹住人拎波既能力係全地球頭三，走位二線尾，一定低級過貝碧

果陣完場數據，跑動咪又係同全隊個avg差無幾

上面有人仲話佢等波到

雲佬走位點會二線尾

利記廢托點睇

有幾可見到雲佬走個絕世靚位出黎呀？

條友靠揹位同射波，根本屈企定定踢

周身刀無張利

唔識攝位點喺禁區入咁多波

等波到>自己搵路

So7就真係攝位，柔既
華迪果隻都係攝位，硬既

柏金係阿積士,國米個時既打法好唔同, 你講神射, 可以睇返阿積士既入波, 好多都係靚到爆, 去到阿記, 打完98世界杯之後, 就開始打後一個位, 分波再多左好多. 走動唔多, 所以佢既球員生涯可以打到36,37歲, 都仲係對隊波好有作用.

hea碧, 波底好, 背身踢波既技術好好, 成日都會有好多意想不到既技術,射門出黎, 佢踢波係好瀟灑, 睇到好開心

2者我覺得唔同類型, 好難比較,

利申:柏金,Ajax 超級fans

咬人so >費托
咬人so 真係一個carry 全隊

去到阿記都係伊恩胡禮, 安歷卡, 亨利做前面入波嗰個
佢似9號半分下波俾下波前面同埋左右兩邊

空門專家

仲未有控球gif

雲佬勁好多

雲佬唔係教材，世上90%前峰都學唔到佢一半！

認真講，毫無疑問沙維奧拿係教材級前鋒

果時獌好睇好多

結果引左堆獌出黎打飛機

牙蘇叫咩 樣樣都精通

覺得貝碧柏金型嘅前鋒係冇得學
佢哋做倒嘅嘢要有一定球感同柔軟度
反而走位型前鋒，類似小豆恩沙基就有得學

個個話hea碧唔跑
冇人記得佢摩納哥歐聯16強快速反擊入阿狗波

兩樣都係天生
走位入攝黎講伊度奧真係屈機
非洲獵豹個名你就知佢猛啦

最少走位有得學
有得將勤補拙
你叫個球員控波控到貝碧咁
真係宜家球壇揾唔倒十個
可能練十年都做唔倒

恩沙基呢

辣殺一件，命水好不用吹奏

講走位伊度奧勁佢十七點四倍

伊度奧加埋快同牙渣，無計

竟然未有輕鬆控波條片

貝碧呢啲冇得學，學雲佬，高路斯，梅拿，恩沙基，朗尼好啲

唔好再吹奏恩沙基

你當恩沙基流架

只有肥賓先識用

要有碧咸/傑斯咁強斬波力

有好多都係天生觸覺，後天練係碧咸個類。

有冇hea剷gif